覺唔覺香港有8成廢老都倚老賣老

搭巴士要人讓座 搭地鐵好多都間接性逼人讓座 沖入車見冇位就企係d後生面前望住佢 落車去搭lift就跑到好似保特咁 大佬呀 而家後生仔唔會攰？ 正係廢老大哂？ 唔係話唔想讓座比你 你一上車就比壓力比人讓座比你坐真係好仆街 不如你地成班廢老組團坐的士啦

食屎啦廢老

9成半

屌你 咁樣話香港啲老人家

係全撚部廢老都係

又未去到全部o既 但係好o既都老人家愈黎愈少 所以正宗廢老都係仆街

過50都係廢棄物